日本出線慶祝區

日狗咁能好簽 同尼日利亞換一早首名左

yes 佢地唔洗對球王
對埋d波蘭廢鋒

正呀 打個飛機先 亞洲之光